[71維園不見不散] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [870]

ching slow

返緊工

咁慘

Intern
好眼訓...

今晚早啲訓

朗Xxxx: 又盲反 明明走位有進步 走到空位就出到靚波

停完幾個月
成個前場最fit果個係成日比人屌最hea果個馬仔

賽前係咪有人話bruno 體能唔掂

但事實除左呢球Shaw係邊路是俾到最大威脅

尋日福係左邊唔多覺佢有呢啲突破，好多球就就咁企係到跟住傳，唔知係佢狀態差定點

成場跑上跑落，82分鐘斬失一球唔係好出奇啫

明明熱身賽好似c朗 咁fit

但sob要用到佢死咁

黎緊三日後又可能打足全場

lin真係垃圾到，接近冇一個動作係做啱決定

隊友傳比佢，明明角度力水冇問題，佢成日兩秒先get到去接應，結果變咗隊友傳失

個波到佢腳，佢往往take 多兩三個多餘嘅 touch帶多兩腳入對手人堆先傳/射

打快攻從來冇插入走身後，永遠回後/散步

Bruno後期罰球角球長傳都失準
Twitter都有人屌bruno，使唔使又捉出嚟笑

琴晚成隊入面梳係幾fit 估唔到120分鐘仲爆到
但條友一見到有人屌梳出波仲係麻麻
就打稻草人話人盲反屌到一文不值
笑死人

最唔撚滿意都仲係球皇踼法
老奉要人俾返個波他

一推就甩
一傳就失
次次推波都推到離哂腳

最慘攻中位真係冇人頂到佢
要show 俾木狗睇點解要買grealish/ vdb

我而家都懷疑VDB頂唔頂到BRUNO個位
Bruno有球嘅威脅好大
VDB係無球插入個下好但唔知有無試嗰啲Risk pass

有球喺禁區邊佢攞波空晒可以即射/傳
結果佢無啦啦帶多兩腳入洛域治後衛人堆先鳩ban省人後衛

復賽後福都係咁
唔知搞咩

尋日4個前鋒都係度，又有妹前插，要佢打左中場？

山狗：2781分鐘 5球
哈佬：460分鐘 5球

轉會窗買唔到人真係收皮

我估點都好過lin p mata

呢家好似剩返sancho一個target

吉xxxx, halo入到3球先再講

尼日利亞最廢前鋒

啲人成日笑v92屎忽青訓垃圾
提拔到福都係屎忽撞棍
但係冇諗過本身曼聯青訓係咪有料
v92嗰啲係叫做肯俾青訓機會
唔會因為v92嚟到
本身平庸嘅青訓都會變晒做有料

如果當初炒左椰子後，接手既係摩連奴（當然係當時係車仔，無可能黎曼聯），福仔仲有冇得上一隊都成問題，會唔會買馬仔都唔知

毒果一貫作風啦
記者低質得嚟又要嘩眾取寵
以前仲要成日用埋啲支那詞彙
屌咗好耐都唔改
佢係偏黃一早收咗皮

佢嗰排告晒急咁我都係冇俾錢訂閱佢哋
課金俾立場值好多

lin真係垃圾屎
我好想知佢識唔識斬波
你老母就係拍埋隊友5步範圍逼人短傳
佢又即刻無厘頭彈反比人幫佢刷passing accuracy

下場正選攻中出馬達頂半場先
馬達踢返中間應該會好d
Bruno再踢足驚佢好快會傷

毒果一貫作風啦
記者低質得嚟又要嘩眾取寵
以前仲要成日用埋啲支那詞彙
屌咗好耐都唔改
佢唔係偏黃一早收咗皮啦

佢嗰排告晒急咁我都係冇俾錢訂閱佢哋
課金俾立場值好多

屌成日copy錯嘅

毒果一貫作風啦
記者低質得嚟又要嘩眾取寵
以前仲要成日用埋啲支那詞彙
屌咗好耐都唔改
佢唔係偏黃一早收咗皮

佢嗰排告晒急咁我都係冇俾錢訂閱佢哋
課金俾立場值好多

今次應該冇copy錯喇啩

其實lin真係唔洗再討論 完全零討論價值

條友黎港超踢就得

正選陣容見到佢，當一開波紅撚左個，之後場上錯誤判斷當打少多半個

9.5 vs 人地 11

今年都唔賣 一定反sob

佢無「酸到出汁」呢四隻字係無問題
但無啦啦加呢四隻字落去使咩？客觀既事實係依家英超群雄並起，連衛冕冠軍都好難做到，更加唔好講以前費sir做過既三連霸，蘇斯克查只係客觀咁道出依家係好難再做到佢踢曼聯時期既長時間統治一個聯賽，咁就要俾蘋果個記者話酸到出汁

你有冇諗過其實係冇人想要件咁高人工既又廢既球員??

唯有賠錢俾佢去做雞

達叔真心唔掂

所以咪話佢哋嘩眾取寵

睇下軌走咗幾多寶就知咩事

Sir依家好撚勁，守得跑得有技巧，老老實實右邊沙膠我就麻麻哋，佢好似得體能速度，但用波同技術

仲同Van Ginkel 續約先好笑

踢咗咁耐唞下得唔得呀
佢好明顯下半場都踢到嬲嬲地，啲波鳩嚟嘅

果個新卡卡應該要走啦下嗎

買返黎打後備？ sancho 都打到攻中嘅

冇問題架 隊隊強隊都有一線球員做後備架啦
如果想變返強隊就要有強隊既板凳深度

今場前60分鐘咪係俾木狗睇到班後備幾撚廢

依家隊波某幾個位既後備實力同正選差遠

如果昨晚換左般奴，放P入場，真係無眼睇

呢隊B隊淨係識猜波 連機會都製造唔到
左右兩邊控高波甩哂腳 唯有係咁傳地波

贏緊兩三球放佢哋出黎鳩猜到完場無問題既
但如果係諗住開賽時就輪換用佢哋打正選既，要贏既一定要佢哋超水準加對面發波瘟

球員質素差D就係差D 你要修正控慢左/轉唔到身就注定踢唔惦

對榜尾
都要踢到加時臨尾先絕殺

肥閪經理人賣得出lin 唔反佢一年

係要買但唔係七八千萬買

full team 鏝輸俾呢隊榜尾tim

仲話之後聯賽要食哂班中下游

做水魚都冇計
鬼叫d 後備弱到咁

要踢進攻足球

佢鍾意啦 純粹見到shaw比上半季進步左好多
係要拎一個失誤無限放大都無野好講
你估我唔想LB係Alba R26依啲一線咩

球員有努力 成日加操
都比自己球迷屌到咁 不如shaw有價好賣

好撚彩唔洗射碼
一陣又俾krul做威水

有時真係服左fanpiece果D濕鳩編輯，公就佢贏，字就你輸。

果個咩「洛遊球地」寫左篇千字文屌蘇斯克查昨日既輪換，屌佢做咩輪換埋麥隊，梳同般奴，之後又老調重彈做咩唔出多啲年青球員。

屌佢啦，如果真係出哂成隊後備同青訓最後輸鳩埋，最後佢都會屌蘇斯克查做咩讓賽架啦，真係立於不敗之地

Lin而家翻去踢英冠都唔知掂唔掂

純ff 如果摩狗14年黎曼，拎住費sir 班老將，15/16摩二 撞岩所有強隊都失準，有機谷盡班波贏李城拎英超

如果跟返摩二時既陣容真係唔係無機

因為出stones otamendi

睇左幾句已經知佢根本唔了解曼聯，乜撚野鍾斯冇傷點解唔出?文沙點解唔正選?點解唔出高美斯chong?

係好明顯斷咗層，都唔知黎緊點踢

贏波 = so9有問題 點解唔留力前四
輸波 = so9無form 唔識用Lingard P仔
Fa Cup有希望拎冠軍點解唔爭

佢話佢係曼聯球迷黎㗎

Sub squad
Ighalo Greenwood Dan James
Mctom Fred P

中場點都要買多個

unfollow左好耐啦清

好喜歡麥隊
個樣又夠on9

btw fanpiece係咪隆仔果間
佢地d女好唔掂

vdb無晒新聞？

Mata呢
不過尋晚睇佢有少少老態力不從心

出死正選果幾個，務求盡早拉開比數進入垃圾時間比機會蘇斯克查輪換

如果好似昨晚咁樣輪換法咁只會適得其反

要同lin踢梗係辛苦啦

又或者只可以係幾個位輪換，依家般奴同普巴個位一輪換就會出事

之後賽程密到
隔三四日就一場

原來今晚足總盃車仔對李城，最好就兩隊打得激烈（不過唔知佢哋會唔會出超過半隊副選喇）打足一百二十分鐘，射埋十二碼先分到勝負

再要佢打邊有d吃力 特別後面係大碌
佢而家只適合打返中間做配合

蘇蛇唔係咁諗
次次出馬達都擺右邊 踢得辛苦

好似琴日咁 Mata Lin ,加埋無出既P
如果定位係輪換球員功能性唔夠,
基本上只係單一功能打攻中後備,而且同bruno 亦差太遠
放佢地去打兩邊亦完全無威脅

寧願有返兩隻快既翼做轉換,呢d杯賽/輪換打返d簡單波
明明有ighalo 係中間但比佢既供應太少

費sir 以前最勁係晨早講定比某d輪換球員聽 邊場佢地會打正選
等佢地做足準備踢果場,而且亦好多時真係果場就有表現幫到手贏波

下場brubo同shaw點算好?佢2個復賽之後場場打足未停過，尋日又作客又120分鐘然後下場又作客

希望gomes續約 之後出佢

出bw啦
bruno可以打下半場

最重要係有matic

琴晚有球助攻

一早講左lin 有份
不過都係幫唔到手啫

唔計佢

上半場無記錯有一下傳到入去俾halo，halo控得好就可以直接攻門，位置大概係禁區邊，但佢果下控甩腳。
係換返正選球員入場前印象較深既攻勢只記得呢球

唔計入波果個攻勢

下場白禮頓BW都夠喇
不過shaw fit可能頂到六七十分鐘
bruno就頂埋佢喇

Gomes就算續約應該都唔得住，聯賽佢未夠料打，盃賽呢啲我係幾想睇佢出下

咁上半場中場點出好?fred matic pogba?

如果輪換既就隨時搞到今場咁
但唔輪換就踢撚死幾個主力

我會出Mata Pogba Matic

fred無創造力 打白依啲大巴無乜用

都難難地
班友俾費Sir Chur乾左 而且真係老化又多傷
摩佬教佢地應該仲想死

買賣呢樣都要有人肯買先得㗎

反而如果當初接手椰子既係摩連奴，李奧同維迪會唔會可以係曼聯踢到掛靴

依家無左新特蘭

以前賣後備 有二隊接貨真係好

琴晚場波啲正選就證明到上半季係發生乜事根本唔係蘇斯唔掂，係啲人太廢

咁實得喇 摩佬最鍾意用老中堅
其實李奧都係一季半季貨仔 佢背傷都傷到唔踢得咁濟
維迪都係兩季到 其實最尾個一兩季對膝頭都傷到爛哂

以前曼聯正選差唔多全部係啲足球强國國家隊嘅正選，啲後備係啲2，3線嘅國家隊正選。佢老味依家連正選啲人國家隊仲要唔知有無正選， 後備啲撚屌直頭國家隊都唔係

但上半場果個陣打贏巴黎

bruno真係唔知佢點好因為下2場都好密，頂埋下場跟住再下一場又要頂

咁巴黎嗰場一開波就派膠

打鈀都冇lin

頂60分鐘OK既如果有妹

原來占狗琴日有隨隊
搞咩大名單都入唔到

我覺得打鈀贏到係場奇蹟 嗰晚係少有無罵戰既一日

BREAKING THE 10 MEN DOWN
“I would have scored earlier [if I had been on]! You've got to go for it. Of course, when they've got 10 men, it's going to be difficult for them, so we looked at it as you've got 30 minutes to just break them down. Don't make it easy for them, but just keep moving the ball, make those runs and, hopefully, we'll get the chance and we did.”

sob

明明麥湯就摩佬重用
當年車都係因同 25 古爭女先走
又摩佬錯

黎緊對護級隊真係唔係幾樂觀

玩FM盃賽輪換陣

第一年加盟嘅應該會係法比同柏度，之後仲可能有迪亞高哥斯達
而唔係費蘭尼同馬達
雖然馬達唔差，但咁多屆領隊都唔識用

對護級隊都唔認為自己隊波食硬
成日話輸輸輸 唔好捧曼聯啦你

體通天下搞乜春

正選11個出哂都放心既，但係中場一輪換就真係擔心

降班就唔會支持了

如果我曼當年入ig佬而唔係lukaku 就唔洗仲煩緊爭頭4啦

Manchester United are now 14 games unbeaten across all competitions — a new personal best for Ole Gunnar Solskjær 🔴👏

- Wins: 10
- Draw: 4
- Goals: 35
- Conceded: 4

黎緊呢段賽程就係一個好機會俾蘇斯克查學點輪換

迷梳岩架啦
女都會祟拜你

下場fa cup幾時踢？

on9 咁曼聯夠9個副選啦

好鄧佢開心

18,19/7

18對west ham睇嚟要改期喇喎

以為又上水

如果走之前聯賽都開埋齋就完美

今晚曼城果場既半場抽籤

鳩估兩隊打默契波 出曬副選踢

Express係咪垃圾source？

但都有助攻

成場波計 達叔都踢得幾差 係佢黎講 水平以下

佢入個球反應幾快

樂觀喎
護級隊季初季中就話守和當贏啫
到季尾要拎三分先安全唔會同你死守

我曼好少依類咁有前鋒觸覺嘅球員

佢呢球似以前小豆

Halo真係好高質

琴日halo真係好重要 又停到波又2傳到
龜果球都係佢彈入去博亂先入到

禁區外個球紅牌都有機

破密集用halo仲好

擺大個頭 放佢入黎一流

要有配合，佢做支點停波回後Bruno係fit, 但左右無人入楔走half space係on9

咁我地D副選真係好撚廢呀嘛

認真，破密集出埋馬達打右邊
係右邊入楔

馬達呢隻殘廢翼究竟有乜用，所謂既入楔，一季先成功幾次都俾人當殺手鐧，仲要冇創造力冇突破力仲要唔撚出波，都未撚見過翼咁撚仆街唔係供應隊友而係靠隊友供應，曼聯仲要有兩隻咁既翼

翻西甲養老都未必有人要，39歲既祖亞昆都勁佢幾班

隻柒lin 走埋垃圾位引怪又狂甩波仲講配合

我地簽到恩哈路呢種又謙虛又大體又愛球會又有表現既球員
其實球會真係幾生修到 而家啲年輕球員好少搵到呢種心態同性格

依家既馬達已經唔係車仔拎緊入波助攻都雙位數果個馬達，將依家個馬達當左果時晚馬達咁用，同期望佢有當時既表現其實會唔會有點兒過分

使唔使屌咁大力

依家既馬達真係唔知有咩用，駁下腳

自己落唔到底又唔放波俾閘落底，個個話佢打中路叻結果就係妹下妹下，仲要視線範圍得自己左面，永遠唔俾右路

基本上佢全方位已經唔係我十年前睇華倫西亞個mata，已經係一個唔知係球場做緊乜既球員

佢根本唔係年紀問題，係心態，唔係技術差而係落到場根本冇做到翼既本分

冬季轉會窗真無入錯貨

Mata 心態有乜問題

大家不妨睇下近兩年祖亞昆同捷西斯拿華斯，兩個都老過馬達一截，一樣打右路，兩個屈出波都勁到仆街，馬達已經低產到仆街仲要永遠橫傳後傳，間中仲要傳失係後場帶失埋

呢方面問下連迪洛夫佢應該最深刻

所以擒晚咪踢成咁

上2round fa cup對狼都係靠佢入波奠勝 隊波點都要呢啲有經驗球員帶下啲後生 而且mata輪換下都ok嘅

尋晚大碌想落底 唔止馬達 般奴都無交比佢
唔知係咪一開波 般奴比咗兩球 大碌都無意識自己要落

突破唔到就俾閘助攻啦，入中路想派牌但又唔帶波踩定踢既就咪做派牌角色啦，下下爭波踢又冇料到，成日走入中間橫傳回傳，佢係咪當馬迪、麥湯、費特係垃圾到橫傳回傳都唔掂

佢打翼，自己走左入防中位咪即係個攻勢少左一邊，咪即係破壞哂成個陣

曼聯右路沉淪咪就係由馬達打右翼開始，最初果半季都好地地，好多k角位斬俾爆，但之後已經係0斬咁滯

你可以質疑我既立場.話我唔係黃
因為我唔認為依家做任何野都可以救得到香港
包括依家上街
你話你地只不過恭喜下利物浦
日日就興奮屌9曼聯仆街.輸波
我火既原因係你根本唔知道佢地win波後到底點串柒曼聯

Liverpool are FIVE YEARS ahead of Manchester United... Jurgen Klopp has knocked them off their perch': Former Anfield favourite Dietmar Hamann takes a swipe at bitter rivals and says 'everyone' now wants to play for the Premier League champions

Former Liverpool midfielder Dietmar Hamann believes the Reds have knocked Manchester United off their perch.

The German explained that after winning the Champions League and the Premier League within 12 months, that Jurgen Klopp's side are now the club that top players want to join in England.

He told the Mirror: 'When I was a player, the club everyone wanted to join was Manchester United. You knew that signing for United guaranteed you winners' medals.

意思係笑柒你地曼聯.利物浦已經領先左曼聯5年.已經將曼聯由皇座踢撚左落黎
ok.你唔火.你會話.人地講事實fine
我無野講

之後到Jermaine Pennant

Read more:

Twitter: | Facebook:
Liverpool have now overtaken Manchester United as the ‘biggest’ club in the Premier League, says Jermaine Pennant
話利物浦已經100%超過左曼聯
有幾衰又幾衰
放心陸續由黎

你可以話我勝利球迷
如果你仲忍受到呢d說話
我亦無野講

馬達唔會俾直線隻閘
通常見隻閘係死位就傳俾佢，然後自己call翻波帶翻後場俾俾防中/中堅

已經睇撚到識背

儲夠彈藥未？齊人就開波喇

quote埋啲人又on99
quote 前猁狗講猁勁過曼
唔怪得佢會信啲濕鳩高官同支共講港獨/抗爭冇前途

猁狗耐唔耐都出嚟鳩吠㗎啦，唔通話 Manchester United is the greatest football club in England 咩

The greatest of English football We‘ve won it all

【 老對手】

杜格利殊： 「 利物浦確定奪得聯賽冠軍時，我收到費格遜祝賀利記嘅短訊。以前同曼聯交手，當其時仲係以書信交往，季尾通常用書信方式嚟互相祝賀，收到對手嘅信，係一種榮耀。而家就唔同晒，大家習慣以短訊或者電郵溝通。我同費SIR 之間存在著競爭，但不是戰爭！到咗麈埃落定時，你會向對手送上祝福，並認為對手做得好好。 呢個係一種讚美，你可能會成為我的競爭對手，但你有足夠實力，對方就會送上真誠嘅祝福。好多人一 生致力於足球，每個人都想自己贏得榮譽，但佢哋都會向做得好嘅人送上祝福！」

嬲埋費sir未？

你講咁多都救唔到曼聯架啦，咁你走未

費sir 任何隊都恭賀
包括當時死敵阿仙奴
不過你地話利撚名宿唔通講曼聯好咩
無錯.不過你放心.佢地囉完杯之後
會持續屌柒曼聯.包括將曼聯有幾低講到幾低
佢地已經話1個英超冠軍已經追過左曼聯
未來呢幾年.你準備定佢不停恥笑曼聯都得
講完

拎完歐聯再破英超都唔笑你就出奇啦
捧隊波都驚比人笑，唔怪得唔敢反抗啦

Round ? Ready Go !

你認為曼聯係值得笑既
fine.我無野講
你亦認為無撚所謂既.屌我鍾意隊波
人地笑下你唔撚得係咪先.fine

係踢得好過人就唔會比人笑
又唔係我落場踢
況且把口生喺人地到
以前冇笑過4424咩

屌mata班人係真心定假膠

兩隻前猁打飛機你都好嬲

咁宜家死猁狗超越左我地係事實喎
把口生到人地度你阻止到佢咩？
人地批評你你咪自己做好啲去駁返佢囉
唔通佢地講曼聯有排衰又係真咩？
駛乜咁上心？

有番pogba+burno正選應該好返好多

聽口交部發言人講嘢都會嬲嗰類

馬達耐唔耐都會俾人拎出黎屌
其實都唔知佢有咩得罪大家，佢又無扭計話要加人工，要正選。佢又無係場外標其立異，串柒柒，亦無死忠周圍幫佢吸haters

總有人要眾人皆醉我獨醒

屌，以前曼聯仲係皇朝時都會俾人串4424啦，唔通又要嬲咩

好彩大陸仔當初捧咗曼聯
捧咗猁狗都唔知佢以前30年點過

vdb幾好用 後備burno pogba兩個位都打到

利申: fm教我

我覺得謝拉特係其中一個最佳中場，但連登每次講起中場只提沙維，派路，小白，謝拉特被嚴重低估

可能會係咁

摩佬起碼買到貴有名氣有實力老球員

v92瘋狂入水貨 椰子就冇人show

原來Wickham 去咗錫周三

屌 你係咪低能？
拎完2冠都唔笑唔通跣腳個陣出黎笑呀？

後備輪換都要被人屌 又唔係扭計高人工

null

你咁撚忍唔到，咁你做咩呀？有無努力練波，知世界級球員，加盟曼聯拯救我地呀？或者研究戰術，做領隊都好。

咪同你個唔知黃喺邊個黃一樣，上次網發瘟就當自己堅持左囉。

你收皮啦。

我一d猁新聞都無睇過 佢地贏咗 so?
D老野硬係要自己衝入去人地個竇 人地個topic去睇對方講咗d咩

老而不 硬頸咪呢d囉 爆血管未呀

你句道不同不相為謀呢 唔識反彈比對家架咩

你慢慢笑
有幾低講到曼聯幾低
山水有相逢

潛緊耐水得啲咁嘅嘢廢唔廢咗啲

有無人覺得反送中之後
出街見到猁 無以前咁死仇既感覺

今日都有人出去
我想問效果點.外國睇到未?
起佢一日未公佈得個國安法到底會以咩條例時
佢任何野都可以告你
中共就係特登唔公佈.做到白色恐怖
包括50年代土改將所有人充公.然後殺晒
等你自己走人

你可以質疑我既立場.話我唔係曼Fans
因為我唔認為依家做任何野都可以救得到曼聯
包括依家狗咬狗

用返支那仔Logic

咪係，正on9。
明明兩樣野都係大家都無能，
又唔見佢對香港咁大反應。
死啦，佢一定係愛曼聯多過香港，
我地無人夠佢咁死忠

冇呢種感覺

無 不嬲最憎猁狗
如果生個仔出嚟同我講係猁狗 我情願佢係藍絲

...

咁你覺得點做先好？
等個天行雷劈死習總？
定等到唔知邊日侵侵打支那？

無野做到
就算比你71行到.佢一日暴力清場
因為佢已經唔黎你做任何野
簡單黎講.佢可以極端過德國都得
大國對決

唔該睇下我一年前點講

我點解講呢次係最後一戰
我到底愛唔愛香港
唔係勇武先係愛香港

支那仔佛系抗共幾十年唔使你教
勇武：犯法㗎喎唔做
抵制：太麻煩揀間冇咁藍算啦
罷工：手停口停呀大佬

無話你唔愛，不過你愛曼聯多過香港姐。
好唔好？滿意未？
得架喇。你死返出去啦，多謝你

香港足球國家隊 永遠最愛
無左曼聯都得 唔可以無香港隊

面對現實
佢已經唔理任何國家都要死去
佢就會搞黃店
依家佢個問題係顛個當中反送中
佢可以以用套國安法做得幾絕得幾絕
同樣美國起香港存在住利益.唔會睇住香港真係死
香港依家就好似東西柏林.有人用香港比喻為猶太人
有相似亦有唔相似
現階段就係睇美國到底有幾想守護到香港同制裁有幾大力

如果制裁只係普通.往後我都唔敢想像

點可能, 藍絲連做人基本良知都無, 生出黎教到咁死撚左去算

冇咗好多comment ，條大陸仔又上水？

用左妹張相黎做lock screen background

我真係好怕佢咁樣上黎講野會比人拉 你快d del acc啦 71就立法架啦

今晚有冇機會爆post

yes

支共製造白色恐怖佢就真係覺得驚好恐怖
又衝出嚟話畀全世界知佢係on8廢老

走啦
呢度大家都唔歡迎你
使唔使整個投票，夠票你就唔再入黎？

你不如數下打巴黎有幾多人可以用
踢到最後係 Chong Greenwood Gomes

但呢一腳越咗位

死老嘢自己幾十年乜都冇爭取過
要我地班後生活受罪仲咁撚口響
唔講以為一早立咗23條/國安法
幾十年乜春都冇爭取過抗爭過就收嗲啦吉村支那子

型就夠啦

做咩呢到連馬達叔都鬧埋
雖然覺得mata叔都真係應該要去第度

因為尋晚真係幫唔落雖然佢而家變咗精神領袖

智商幾低先唔識分主觀意願同客觀事實？？
作為曼迷，主觀意願當然希望利狗場場輸波，降班收場，最好執埋佢

但係客觀事實係咁季佢地冠軍係實至名歸，實力高過我地好多。

點解讚利狗實至名歸/實力高過我地好多就唔係曼迷
弱撚智

琴日場波佢都係出嚟駁腳
但未至於屌到咁

大陸仔咁快就返入嚟

hea hea 下有個助攻咁
走位好過lin

本身重諗緊睇唔睇阿記fa cup好,見到有dean同大衛雷斯就即刻唔使諗

香港國家隊

牙癲

有冇原圖

尋日sob仲話 lingard look sharp
經過尋日之後係咪終於死心啦

官方FB定IG好似有

依家有dean仔睇

有冇手機link

其實吉子你自己覺得好無希望，覺得做咩都無用既無問題架，你咪繼續過你既生活

有人唔甘心做奴隸，要衝破牢籠，你唔去幫手，唔支持，無所謂，因為依個係你既個人選擇，但你就係都要諸多理論去合理化自己既「反對」同埋「潑冷水」

最簡單一點，有最和理非既黃營人士選擇用「黃色經濟圈」做抗爭都要俾你潑冷水，但客觀既數據出咗有藍營既企業既業績的確係受到影響，但你又扮睇唔到。

如果下下都要知道一定勝利先去做野既咁呢個世界係唔會有革命，你自己係咁既人就唔好當左其他人都係咁既人，你唔好成日以己度人好冇

dean係咪戴左帽?

link ???

林源三

thanks
本身用緊呢張

thx for sharing

推得咁快
就知隻支那狗又入左黎

一日冇入黎然後講返一鳩樣既point
得架喇呢度有邊個唔知你立場姐
曼聯降班就因為冇電視直播所以唔會睇
抗爭因為中共會打壓黃店所以食間冇咁藍既
然後就擺個我食鹽多過你地食米既腔調教精你班後生仔

越位

如果你個仔好似牙吉咁你會唔會私了佢

阿狗贏硬

炸

仲有93-94先叫流水足球，雖然42場入80球

00年 38場入97球反而唔算

因為我係為勝利所以捧曼聯 所以你地都係

如果操唔fit個狀態
好似阿狗係咁傷就頭痕

我都係係twitter見到先轉用妹妹

痴線 連杯賽都唔出燒 可以賣佢去邊

返德國養老啦

奧燒到底衰乜?

椰子panic buy
買爆炸唔係用嚟打前面開路
反而用嚟打防中

細爆都冇睇嚟真係笑完人地人工低之後俾阿迪達棄用

三十幾萬人工
候補都唔需要坐

thiago經理人打去問買唔買
Moyes ： No

呢啲互為因果
喺球隊表現好先入到國家隊

斷絕關係，唔使幫我擔幡買水

12碼

12m

都幾唔抵，禁區頂輸12碼

爸爸唔好唔要我

Dean仔

諗諗下如果教到咁自己都有責任，負責到底私了當生少個

呀dean叻叻

dean

dean靚救

藍絲好似森美個仔真心覺得Treegun做得好 最多叫光譜唔同
撐警另計啦 嗰d我用黑白分 黃藍係政見

但撐猁我會想屌個仔on9 taste又差

做到朋友嚟計
黃>藍>藍扮黃>撐警 我係咁分嘅
但球迷計
曼>其他隊>鏝>鍠>疤>列斯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>猁

所以猁差過藍好多

頭撞頭

如果鍚菲聯贏到, 我地對佢係咪都係無dean?

應該所有賽事都唔倒戈得啦

ok

踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途
誰又能鑑定你的醜惡與美好 低與高
離隊抹走那刺心挖苦的勸告
人生夢一場革命至蒼老
夢想 存活在別人期待那獎賞
最後連自己都相信 勇氣不再熱血結霜
開始裹足停留 開始習慣體諒
也開始不甘被倒模的一個用剩餘力氣
去吧 鼓掌
太多太多構思踫壁
太多太多理想壓抑
沉默對應著歲月無聲
天空尚有片夕陽帶領
踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道
合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

唔通睇住大家今次送死咩

Fanpiece個條粉暢仲自稱係曼聯球迷
收皮啦 反曼反上腦
同中醫有撚分別

我身邊好多曼迷都係反疤
所以相對唔會同蝗做唔到fd

dean差啲入波

疤好似想賣隻todibo

打排球咩

喺04好恐怖

睇返04都見到佢派膠
中堅既本份都未做好就學人玩波

巴啲球探專幫球隊倒米

1:1

咁樣臨尾香

咁樣輸

笑死

我哋尋晚咪又樣西

嗱，放守差同搞笑係有d 分別嘅

絕殺

下年用kurl算

Dean....

呢球係咪冇必要衝出去

dean -.-

Dean

做乜鳩咁都要出迎

英格蘭閪龍vs西班牙閪龍

無後衛殺埋去
佢出去封位

膠龍
留多一年練下啦

0作用 個角度完全無細到 近柱仲係大大個GAP位

睇阿仙奴不如睇今晚李斯特城對車仔 我希望佢哋加時 兩敗俱傷

dean呢球係咪處理得差啲?

無哂後衛
佢出完去 後面兩隻都唔識企係個龍護空門

個後防仲企喺到指人，自己係到睇波

後衞出去封都得 腦筋錯誤

但係最後係失近柱 dean有責任

衝出去比人射近柱

McGoldrick 屌鬼

其實dean企定係近柱已經夠
明明ceballos周圍一個黃衫都無

球證

黑哨

Hans-Joachim Watzke (Borussia Dortmund CEO) on Jadon Sancho: "There will not be a cent corona discount, we have clear ideas. If he wants to leave and a club meets the conditions? We will discuss this [if that happens]." #mulive [ruhr nachrichten]

咪即係話要走

佢就係見到後衛成碌木咁唔郁

3號比人拉開咗 其他企哂係度睇波

士氣波散lu

李城出Full team

轟都唔差

最緊要加時直落12m

之後李城贏埋

做朋友還做朋友嘅
不過我唔會同猁狗朋友談論任何有關足球嘅嘢

P:熱身賽入兩球你都唔出
寧願出lin

我地四強對曼城
其實我地對曼城或車仔
都好過對阿記

呢隊軌唔係幾個月前嘅軌
我哋都唔係幾個月前嘅曼聯
睇完軌鏝場波
我覺得軌而家好難打

可以咁講嘅
但蘇蛇對愈強勢嘅球隊
愈打得好

糖狗

燈

搶口到

一個傷一個膠

最慘而家係佢哋形勢比我哋強
同10年前完全調轉咗

一入嚟見推咗10頁心諗咩事 原來大陸仔上水

風水輪流轉
計計下我地都頹左7年

我以為辛祖加盟

我以前好着緊猁曼個形勢對比
成日串鳩啲猁迷friend
依家唔知係關出嚟做嘢加收工進修事
定真係因為曼頹慣咗
見到猁奪冠 都無乜感覺

Odion Ighalo is only the second player in #mufc's history to score in each of his first four competitive starts for the club. James Hanson in 1925 was the first #mulive [opta]

猁狗頹嗰時我都冇笑佢
而家佢哋攞咗冠軍都冇喺我面前提起

以前細個真係會串鳩猁撚

咁都幾好丫好彩我啲朋友最多都係一齊玩膠互笑

如果佢哋好似李城咁一年爆上嚟就應該好難嬲
而家就係溫水煮蛙
有成兩年俾我哋接受個現實
唔好唔記得上季仲擔心緊猁狗反cup奪冠

如果冇謝拉柒嗰下
我諗我哋dum春過而家一萬倍

係 仲要一句收佢哋皮 跟住塊面谷紅咗
但依家出嚟做嘢後 公司都幾多猁撚
大家唔會串 仲冷係中立傾波咁

李城幾勁 啲狀態好似返嚟了

我都係

呢張真心靚

同埋果場又贏到鏝

見到你哋用曼聯做wallpaper
我仲用緊啲動漫角色
有啲自愧不如

有無原圖

鍾意簡單d

同求

ings勁到

馬迪叔叔

學下人地撚伯45分鐘就換人啦蘇B

人大左對呢d野冇咁執著
除左人生有好事要著緊（事業家庭兩老）
呢一年香港發生的事 都比呢d野緊要

半場就換咗3個會唔會太急進

其實有班互抽先開心
以前讀u成班fd 鏝痢軌阿鍠疤都有
最撚中意星期一返學（因為總有一隊輸波)
如果得曼聯輸波 個日我一定走堂

般奴遲啲會唔會有假放
佢老婆應該就生得

到時
普麥Fred中場

算吧啦佢

輕鬆傳中

呢啲傳中，以前就成日見
依家就佔中

下半場李城好似散左咁

其實AWB傳唔少啦

應該得我哋要ET

李城冇pereira 同 Maddison 真係差好遠

派錢 抽一個派500

佢要多謝dean出迎

但成個配合，中場派落去，翼閘互動
禁區前中後點入攝，中場準備守反擊
我地依家差好遠

華迪D態好差

Hans-Joachim Watzke on Jadon Sancho, to Sport1: “If Jadon approaches us and says he wants to leave no matter what, which did not happen yet, and a club wants to spend what we demand, we will discuss it. But I don't think there will be a club that pays the fee we want.” #BVB

Pep Guardiola has refused to pledge his future to Manchester City beyond the one year left on his contract. (BBC Sport)

最後一站係咪蛆？

仲可以去邊度
psg?

蛆唔似會換住？ 可能真係psg
同埋蛆唔算可以大手買人？

係咪同屁馬重聚？

Leandro Trossard (Brighton): "Aaron Wan-Bissaka has probably been my toughest opponent so far, he has a bit of everything. He is quick, strong and is good on the ball. You think you’ve got away from him and then he can be back on you." #mulive [bhafc]

Awb防守係幾癲...

睇黎4強全部強隊

屌4打2 都咁撚柒

沙利會教得耐咩

以為入硬

佢都冇教過尼馬喎

又話降班都唔走

轟 鏝 曼 阿

足總杯咁難打，鏝一陣都9成贏鈕

so9三殺車鏝

無form 拉

最撚驚對阿
一對我地食咗春藥咁

其實抽中邊隊都係咁難打

足總盃幾時抽籤？

陣間

最唔怕對車
抄鏝個套但kante單防

見呢度J得咁恆就知4強打邊隊都豬硬

有啲似曼聯班大帝啫
對強隊就打醒精神 對下遊就唔集中
尋晚俾諾域治入個球都係 空晒俾人推順射

車已經三殺左

屎波又輸12m

有冇抽籤睇

曼城半場抽籤

搏歐霸啦

傻的嗎得個兩埸先放棄

得返兩場先放棄

唔對阿記都仲有機會嘅

個個球員都屌 咁先叫識波

拿玻里個法比安雷斯同馬迪幾似

抽籤了

軌

對車

又打轟

軌都幾fit復賽之後

真 唔知幾時踢

對轟

Manchester United vs Chelsea
Arsenal vs Newcastle/Manchester City

好似7月17/18

對轟輸鳩硬

sad 希望唔會一個禮拜 英超失分fa cup又晉唔到
係咪4強開始係中立場踢 好似係

鄰居對阿狗食硬咁滯
私家雞

撚伯又要教so9做人

鏝又打私家雞

溫布萊
18/19號踢

私家雞 唔怕

唔該巴打

上場打車贏2:0 但其實都輸兩球詐糊 場面真係差唔多

FA CUP對車淨係記得決賽輸果次
on9輸十二碼

55波啫

其實我覺得佢打三中堅 右中堅 會好過Shaw

14號對修頓
16號對水晶宮
嘅兩日就對轟

宗師令摩二季冇盃

對軌 今年咁難打既

其實隊隊都差唔多

黎緊隔三四日就踢一場

4殺車狗

真係要做好輪換

蘇蛇話今季都贏夠喇，係時候俾林伯贏下

做左架喇，踢成點大家有眼睇

睇死都係要勝利十一人踢死為止

龜同bruno應該踢足咁多場

狃頭先嗰下飛機
轉個頭250就入

四隊都係強隊
惡食到

夜啦 收皮啦

真忍唔到

真 好撚討厭
最閪係佢地會撩你講

細緊原來又送十二碼
世界點變 有啲野始終不變

Sancho ig story道別了

Ole 4 - Lampard 0

又要打車

撚伯肺炎後好勁巧京京

支那仔肯深潛未呀
比人圍屌就躝啦 係要係到刷存在感
１/7立法啦 del ac未呀

屌你老母連加特

公海個藍絲廢老post

4: 佢地自己都有種無力感，覺得做咩都無咩用

咪啫係同大陸廢老狗一模一樣囉
我地不如唔好再覆佢啦
呢啲垃圾attention seeker 日日入黎引戰
我地越理佢就越得意架啦

係呀講你呀 道不同不相為謀呀嘛
你咪再入黎添呀 入黎正契弟呀

456 不是夢

咪試過半場忍唔住換走鍾斯

難打

Mk又踢到碌柒咁
利申 有睇

其實佢甘願俾人監控，失去自由都無所謂既係佢既事
依家就係有一班年青人唔甘心做奴隸，唔甘心失去自由，所以佢哋用佢哋自己既方法去對抗，你唔支持，唔明白佢哋其無問題，因為佢同班年青人追求緊既野唔同，佢唔明白年青人點解要做大衛去嘗試去打倒看似不能打倒既哥利亞，但好心佢就唔好下下用「我」做出發，去講呢個唔得，果樣唔可行。

佢就早出世，如果佢有返咁上下事業應該有啲錢，加埋本BNO, 假設之後BNO真係平權既佢係真係可以隨時走，但97後出世無BNO既年青人點呀？佢哋死佢哋賤呀？

lm

?

根據佢嘅logic

喺香港，你而家做乜柒都冇用所以唔做

咁你火鳩人哋寸我獌有咩用？

你道火會唔會擺撚錯地方？

蘇B 再殺轟？

點解你唔躝去 果d香港討論區
成班藍絲自己圍爐囉係都要上黎9up

Block9佢算啦

夏基美同葛斯走囉係

agger
同暗共討論姐簡直哂氣
話自己係黃再散播失敗主義

利申：已block

尋晚睇咗陣李城對車仔
李城係咁攻緊個陣車仔都無亂 仲要好快咁轉守為攻 D傳球仲好爽脆 幾腳就上到去 有種就算比你攻都唔入/攻得入我都會入番 點都係我嬴既感覺

我曼暫時出番黎踢呢幾場 好似少D鼓勵性 有時仲黑自己隊友面
心態上如果我曼球員唔向住同一方向 應該都好難打

你睇人地隊踢永遠覺得人地贏得輕鬆d

對上三次都係車踢得好d 不過咁岩贏既係曼聯姐

好波不如好運

屎波送碼童子

咁我唔介意有第四次
「嬴三次都咁啱啫」

上次杯賽對軌

林伯有D料到

睇怕都係會俾林伯報仇

李對車 我覺得佢地兩隊比 李都係強 但無車咁清脆
不過我曼班友仔覺係對強隊先發力 唔排除到時又另一個樣

車仔肺炎前隊波有疲態 所以睇到休左34 個月後明顯fit返哂

四強時大家會期望蘇斯克查點應付呢場比賽？

1. 排強陣出戰，務求戰勝車仔入決賽，爭取蘇斯克查上任後第一個錦標

2. 部分位置輪換，但主力位置如般奴，普巴，麥隊不輪換，以贏到就贏，贏唔到就算既順其自然心態作戰

3. 大幅度輪換，以半放棄狀態作戰，於聯賽前四位置全力爭戰

褔頭傷完未有返態

出迪加特
一路扮廢等對手輕敵

2啦 清新Halo DJ嗰d可以上
上場最大敗筆係Dalot同Lin 唔係應該可以簡單d
辛苦AWB喇

咁唔夠wor, 要出埋P對手先會信你煲想放棄比賽

強陣啦，都去到4強

入到決賽都幾大機會係對曼城

我覺得似對妓
妓得依個機會搏霸氣杯

鄰居無理由贏唔到阿狗

照計係嘅，不過妓喺足總杯有少少運

肺炎前贏猁狗喎

果段利都攰啊 打馬體加時輸埋

2 博入到一粒先 然後換JAMES出黎做跑狗
後防就不斷禁鐘仔

希望報到仇2018年FA Cup決賽輸波

繼續352 正選砌車啦

同一招用4 次仲有無用呢

強化版喎

拜利輕出, 搞到後面勁多空位一俾就穿

足總放棄吧啦 比p lin 果d玩下好啦
最緊要係歐霸同前4

352 防中位出唔出妹

最後包返既竟然係一向俾人話佢防守差既BW

依球唔可以怪佢喎
麥隊先係包嗰個 B仔出去守單前
左翼插入一係BW跟漏一係麥隊要包到

如果係大碌輸咗

點會唔出
福 馬
般
BW 普 馬迪 AWB
梳 麥 白
DDG

唔出馬迪出麥湯/廢特都重得

好在BW無發夢跟到尾，唔係呢下應該輸鳩左

成日話不如收返屎波果班去哂邊
賣佢去阿狗夾電欺啦

佢衝出去完全俾唔到壓力對面, 衝黎做咩
如果佢衝出去可以殺到對面粒波又唔同講法

BW算係交到貨啦 咁既年紀 係記得衰過包咗球越位
佢後生回防都快

Rojo

其望佢下一季可以企穩係一隊，可以做到常規輪換球員，佢左右閘都打得，咁梳同AWB就有機會可以輪換休息

唔會期望佢係防守上可以AWB咁，但都希望佢防守有合格水準以上，唔會成為防守漏洞，配合埋佢既活力，係進攻帶到既威脅，咁就已經好好了

其實大家覺得BW潛力高唔高？

走啦傻西

兩翼出齊lin同p
(對面)諗起都

好L高
感覺上仲勁過大碌 大碌係出波勁啲
一樣係左右都打到 但BW快同狼死啲
仲要係英撚青訓 前途無限

進攻潛力高
防守麻麻

補片
大碌一定做唔到連消帶打一氣呵成

軌近5場全勝

個動作好自然

Bruno嚟我曼後夠末輸過

果下摔奧度爾咁似唔空手道定柔道既動作

望落仲要好似係想捉住佢唔俾佢衝出場實際就係推佢出場

得罪講句 車都贏得好炆水 同我地咪半斤八兩
上場贏鏝係輸黑文笨柒破左道氣同勢
今場李城下半自動收左皮又冇得出麥迪臣同隻右閘

依個係分工問題
正前拉後一個中堅跟出好合理
你最多可以話佢拍得差 唔關輕出依個判斷事
等如d人成日屌白Lin話佢犯錯多過麥龜好多
問題係佢負責衝/跟人一定係會走甩得比麥龜多
當然你話有無進步空間B仔同白Lin都有 但比其他Big6第二中堅算係咁

李城前列
我地對榜尾

好在唔係係奧脫福，如果係奧脫福既，奧度爾應該會好似迪馬咁痴左係鐵絲網上面

bw望落就黎比佢推出去
佢即刻捉返住odoi反將佢fing出走

打中堅要知道呢D情況殺出去, 一定要有把握殺甩粒波, 如果唔係後面就會有空位會俾人劏穿
佢係明顯冇唔到嘅情況下都照殺出去, 咪係輕出

終於有人講呢個point

連登仔係咁架啦 主觀意願同客觀現實都未分清

識撚分咩成班中學雞

依球防中去哂邊呢
仲要失咗球遠射冇可能唔出俾佢轉身

做後衛呢啲波一定要拍喎
你話佢拍得唔夠緊我唔反對但係如果唔拍就係防守積極性問題
如果呢球話bailey輕出不如批評埋麥龜唔遮線俾人咁易撞到入去

咁樣俾人係後面攝位

求下你啦木狗 free release廢lin都得
搞手只求打個和

斜傳叫麥龜點遮線，傳波條線佢熱血飛鏟都唔到

條友連輪換能力都無

咁拍都俾人話輕出
叫麥龜保特咁衝埋去再飛鏟都得啩
好似係

B仔唔亂殺出去，果下斜傳既空位根本就唔存在
唔係BW最後幫佢包返，佢呢下失業率真係有機累失波

前晚已經用行動話俾你聽他唔撚想踢

請佢做IG大使咪算

屌，個iphone認字系統做咩撚野

俾人從後幾個身位攝入黎都唔知

佢之前仲望住，見隊友甩左想埋去大腳清，點知

Sob有冇講占士做咩上場後備都冇

佢繼續防住本來守緊果個球員唔俾佢攝入黎應該反而唔使輸，但佢依家就搞到兩頭唔到岸

最大責任唔係史摩寧啦下

明明係黑衫謝拉特上身回傳

無信心標到就咪亂黎，FIFA呢啲位都係L2就夠

睇見佢中場拎波回傳俾龜就知連街場阿叔都好過佢

Man Utd urged to hijack Leroy Sane transfer move from rivals Man City. {Star} #mufc

無可能

人地奶拜奶到出面

竟然冇舉手指公

爆粗屌鳩人tim呀

搶唔贏拜仁啦，同埋我係曼城我都唔會賣俾自己同聯賽對手

被動防守同主動防守嘅分別
佢拎波轉身就係3打3，到時都一樣有人要上
個下麥隊同shaw係要向右橫移幫拜利補位
特別係麥隊，咁就變成2對3
中堅係要1標1補位，麥隊企死咗

一黎中堅要補得快啦
二黎馬迪發緊夢 想撲波但唔知撲邊個
比人彈比佢後面個隻就空晒放波
呢個位一係梳都要上埋去幫手截
一係馬迪咁慢就咪鳩撲

問題係點解拜利要殺出去先
佢唔殺出去, 保持防線完整, 人地拎住波轉完身都要面對4人防線, 危險性唔大喎
真係驚人遠射嘅, 大不了咪人地轉完身開始推先殺出去封位

佢以前廢得黎都仲叫勤力
防守成場追住個波跑（其實好柒 但起碼叫勤力）
廢還廢 因為勤力間唔中都有波追人入波
同埋算有火 又親善大使

屌 而家落親場就佔中 攤大手板叫人俾波佢 再即刻回傳

咁樣踢港超都唔要佢啦

要贏返足總盃

佢啲走位真係好反智
無技術又衝埋人堆，無傳球又係咁要波，打反擊向中間般奴個位走

轉到身可以推/傳/射，就3打3
拜利標就得返傳，2打3

佢直頭唔係令隊波踢少個

攪亂哂成隊波嘅節奏，同幫對面踢冇分別

之前仲話有重新出發
點知一樣咁鳩

Sharp and focused

又話有目標
之前目標係撞馬仔
依家目標係撞般奴

辛祖 vdb kai一字排開未

唔記得邊場波佢專走去人地身後

睇個款會賣P仔
仲少出過LIN

難得講左lin咁耐都唔見護連手入黎幫lin辯護

matic個下向左走向右走，過咗就抖抖
如果個人唔傳自己去，佢追埋仲可以逼到

你叫佢點兜

一齊賣啦

SOB殺到軌再殺鏝捧盃真係會J死
但以我曼班後備咁既態應該都四強出局
唔覺撚伯會比SOB四殺咁柒

Fred就會既
馬迪不嬲比人過左就唔使預再見到佢

So b 青訓教過lin 點都比多d 機會

引怪拉三個人圍馬仔.gif

無球走位都要有腦有技術
留係後備席算啦屌

唔好嘥個後備位，留係屋企算啦

lin 真係奇葩, 可以一隊生存咁耐

咦 唔係啵 睇返佢呢下係有跟到
係第一下標咗上中圈冇向後封線

42號又真係俾得衰嘅

連加特此前透露，上個賽季他分心於家庭，因為母親病倒了，爺爺患上前列腺癌，而且他還得照顧14歲弟弟和11歲妹妹。

曼聯應該出足糧放有薪假俾佢，等佢去照顧家人

possession value (PV):
每次帶波上前, 成功傳球/扭波 都會加分, 愈"有用" (i.e. 對入波有幫助) 就愈加得多
相反, 每次失控球, 交失扭失就扣分, 愈容易導致失波就扣得愈多

Lin 係負分呀屌佢老母
馬達都踢得好撚差
右閘無論大碌同BW都幫唔到進攻

但佢慢慢跟返埋去個波已經放走左
佢企左係三個人中間做馬嬲
所以就話一係梳預判早少少上黎幫

Mata應該是正數 張圖錯咗

但都係好垃圾

Lin似賣唔出多過唔賣

馬達點解會負分

係, 兩翼加埋岩岩好 0作用, 真心痴鳩線

張圖錯咗, 佢應該係+2.9
但都係好低

今場係差不過整季睇算係咁，唔係佢入波fa cup都過唔到狼隊，馬達都32歲唔強求得幾多

lin今季完全唔知做過咩，唯一印象係做隊長帶住班幼幼打google隊怒轟一球，仲要輸鳩埋

真心垃圾
唔出Lin出福可能唔駛加時就搞掂

上場有兩球好深刻

兩球都係右邊overload之後長傳俾左路連加特 佢控到個波落嚟 1 on 1
但佢兩球都踩停個波

如果lin嗰位係James 打 90分鐘內就應該搞掂

低還低 佢夾緊咩人

之前 james bruno mata 都無咁柒

般奴係+40幾

唔關事
達叔太慢
傳波亦只望著左邊傳

最印象深刻反而佢柒果幾球
一球係對屈福特單刀學人笠射射高，一球係唔記得對邊隊空哂射到個波唔知去邊（仲做埋gif)

普巴最高

之前成日俾人屌踢法消極既梳都接近有雙位數

如果佢唔肯大減人工嘅
邊隊會要佢

拜利都高分過lin

有咁多分係因為佢地有咁多傳球
集中哂係佢地度 即係其他人都成日靠佢地派牌

麥龜失分應該可以仲低啲
有下超靚對角長傳唔記得咗係咪dalot控唔到

下年完約
一係就忍痛雪佢一年
好似當年雪大米咁 再唔係借走佢
如果so b咁都續佢嘅就無得講

反普：我睇唔到/知冇球隊買佢唯有死死氣踢/般奴激發佢

係
我覺得齋靠呢張圖定言人哋對進攻嘅貢獻唔係咁好

係 靚到仆街果球
大碌雖然控得柒 但叫識得走位拉邊

唔係剩係計傳波
上面已經講咗, 帶波上前同扭球成功都會加分
向後傳波/ 傳D冇用波係唔會加分, 所以lin d 刷鞋仔傳波係冇撚用
當然, 有多D波經佢地手, 就多D機會加分, 但同時都多D機會扣分
你要知道, 一條友唔出場係0分, 身為進攻球員負分係好撚柒閪廢

個球應該唔會點扣分, 因為失咗都唔會導致失波 (對面係個個位拎波嘅xG 勁低)

入到決賽先講

個數據仲差過幾個後衛，真係好難得

同埋佢個分係負分，咁係咪可以用呢個數據證明到佢對球隊係破壞多過建設，唔落場好過落場

擒晚對李城車既後防都柒左兩三球

我敢講一定要352先有機會贏到

根據某反馬logic:
你有咩論據prove到呢啲數據係有用？
邊個話足球員係睇呢啲數據嚟睇佢睇得好定差

點解
車條後防好勁咩

而家咪拍慢咗被人輕鬆拉出黎走身後囉
一係就出黎痴住人背脊 一係就企好位等隊友support

其實最好嘅輪換同休息 就係出正選隊早d拉開到2~3球 跟著換5個 好似上場對錫咁 未換走果6個可以keep住控下波儲下氣 點都好過足總杯一下換7~8個後備 倒頭踢得仲辛苦

出正選隊蘇sir又俾人屌唔輪換，仲有就係咬唔入就要踩足全場

(from reddit)
近年鏝足總盃D簽運真係好到癲
16/17 - West Ham, Crystal Palace, Huddersfield, Middlesborough, Arsenal (lost)
17/18 - Burnley, Cardiff, Wigan (lost)
18/19 - Rotherham, Burnley, Newport, Swansea, BHA, Watford
19/20 - Port Vale, Fulham, Sheff Wed, Newcastle, Arsenal

Arsenal

上年我地幫佢清哂妓同轟
跟住狼又柒下柒下輸俾屆

我試下用呢張圖嚟講下我嘅理解
有錯唔好怪我，我ce英文拎E

PV係將球場以xG嚟劃分，人哋6碼區係57.1(%)，自己禁區係1.6(%)。如果我將個波由自己禁區傳到去人哋禁區，我PV就有57.1-1.6=+55.5。相反我調返轉就係-55.5。而我未搵到作者有冇講到傳失波計唔計個分，就咁睇應該係唔計

作者話未搞掂個offball element唔加入個分析住

作者都講到呢個分析，observatory嘅嘢係睇唔到，所以要係用嚟配合分析

作者話係based on passing and moving，個moving唔知係咪講緊個球員由a點帶波去b點所得到嘅pv分，我覺得就唔似係

張圖左上角嘅分數就係講緊單一一次傳波得到最高嘅pv(20.1分)。嗰場係awb傳俾福仔再助攻嗰球。

梳嘅得失個分相差好大，係因為佢嗰場喺禁區k角位俾到好多波禁區頂/俾直線入禁區。扣分就係邊線回傳回後

射波就唔計分

啲傳波越近人哋個起落就越大，相反近自己就會越細。

分數高低唔係直接反映個球員表現，要睇埋佢咩位同戰術同當時情況

我最後睇法係呢張pv圖係講緊球員有冇嘗試俾啲有威脅同貢獻嘅傳波，好過齋睇goal同assist，忽略咗pass to assist甚至再前多一兩腳嘅功勞

我地
16/17 8強輸俾轟
17/18 決賽輸俾轟
18/19 16強贏轟
19/20 4強又對轟

點解鄰居咁好命

too long...

之前係咪話米蘭想買佢
買左我支持米蘭下年拎意甲

你既講解更加好好咁解釋lin既垃圾之處同負貢獻

三中堅不能主攻

你咁講同有D粉腸強調Lin係assist前一腳嘅作用王咁
如果呢個理論係啱嘅話點解佢仲係負分

Angel Gomes has not signed the contract that Manchester United have offered. #MUFC

唉

正

唔係真獌就躝

中前場勁，有組織，但後防有時派膠，所以更加要穩守突擊殺佢個措手不及

其實唔覺佢勁

1) 交失波會count PV Lost
2) 帶波向前會count PV Added
3) Shaw 失分多係因為交失波 (斬波成功率低), 交後唔會扣分

上面條link 有真實例子講點計法

踢西甲會好勁 護球能力同技術都超強 但真係打唔到英超

Goodbye Gomes

唔知幫過隊波啲乜就唔Thanks喇

不嬲都係咁講
比起上幾代佢差好遠

矮撚到咁 有幾多成材
唔續咪走囉

張圖佢整嘅話我信佢
唔係佢整嘅話即係佢fake我

留係度可以培養下既，如果出到30k都唔留就講聲一路好走

老實講唯一考慮是睇嗰日球員體能狀況是點
點打都有信心贏

仲有聯賽盃都係差唔多

如果4殺轟係咪創造歷史

張圖係佢整, 但PV唔係佢計
睇opta 個definition 最準

btw 其實xG 都唔係咁計, 仲要consider 埋角度, 前面有冇人阻住, 用strong foot 定weak foot 定頭鎚etc. 好多唔同factors

轟7月開始仲要多個射手雲拿

決賽寧願對鏝啦 蘇蛇贏鏝仲多過贏妓

新球員唔係冇得打今季剩番嘅比賽咩

原來係咁? 我冇留意 Thanks

歐聯八強打車嗰季應該四殺過？
兩回合同社區盾都三場

係，四殺

依家隊妓

而家趕快車晚晚都有英超隊睇

張圖真係似土炮嘢喎
我英文差保持返兩秒距離先

本身xG xA都唔易計
仲要間間公司分析都會有出入
PV呢啲仲要包埋xG落去
係好龐大嘅計算量

聽晚又西時間

普巴不嬲屈機 d傳波自動導航

PL Games with Lingard: 20 games 7 won (35%)
PL Games without Lingard: 11 games 6 won (55%)
Game decider!

71朝早3點幾

出lin贏得仲多

算好架喇，睇完71放假

訓醒出去shopping，聽講sogo大減價，曼聯波衫1折

如果出賽陣容係比賽前一日出就好，知道果日有出lin即刻買定對家同和做對沖

車仔中前場猜得好，如果我曼唔擺多d人喺中後場，好易俾車仔猜到空位，所以352先有機會贏

咁如果我簡單理解成pv反映對球隊進攻嘅貢獻會唔會太段章取義

出哂普般費麥馬，學下摩佬咁搶中場，好似熱狗隻sissoko死搶爛搶

無乜幾何睇佢踢一隊
睇唔到有幾強

如果真係咁出既，果日進攻打成點就好睇兩隻閘踢成點，拉唔拉到邊

咁點攻先靠兩閘overlap?
你睇下我地賽程就唔會敢盡出中場

剩係計到有波在腳下嘅貢獻
冇球跑動, 現位, 拉空個D 就show 唔到

呢個先值得期待

唔快d練靚個身型結果都會係一樣，學麥湯同綠木

身型可以操，高度真係無得搞，不過佢而家都有182cm

btw, 原來買佢返黎都要9m

反梳：屌死肥仔，進攻差，防守普普通通通，有價好賣

麥湯都好似喺廿歲嗰年暑假高左幾cm喎
不過佢太單薄，希望成到材

呢條死肥仔跑得真係好快

咁都已經好過齋用GA同傳球成功率好多

btw佢張圖啲數據係quote邊間公司機構
想了解多啲
我覺得呢啲咁深入嘅數據一早有公司做到
只係唔會放出嚟俾你睇
賣返俾啲球隊仲好賺

多仔下季件波衫柒到
辛祖快啲嚟

試下睇佢落場片會清楚d
想升一隊至少一係靈活，一係有身位
暫時未見到佢有優勢

幾型

上兩年對Brighton 都輸 希望so sir 做下好心

球商好, 好似bruno 咁瘦都一樣屈到機
btw 佢係U隊身位都算幾好

剪下個頭啦，呢啲髮型真心麻麻

好有電莖feel

電擊獸

依家個個都話要買中堅，市面上其實有咩好嘅中堅可以買呢

我覺得Bruno屬於靈活嗰類

個晚有球回防勁撚快

嗰球我都以為2打1收硬皮

30m史摩寧即放

反而似mata 果類， 控波都幾痴腳， 腳法睇落都唔差。
不過好似唔夠快 同埋又係要做派牌位

有一半都偷笑

技術好身高夠咪得，操大隻曼咁叻

Thank You and Goodbye CBJ

Thank You and Goodbye Mitchell

隊隊都搶中堅，有既都唔慌平

中堅本身夠人，麥龜白lin呢個組合都夠哂用，俾機會啲幼幼仲實際

btw, 係咪話有隻幼幼黑鳩中堅唔差

係另一個平行宇宙中
CBJ做咗我曼嘅TAA

teden Mengi

佢傳中算唔錯
雖然我淨係記得間接助攻Lin轉身抽射呢球

另一個時空 廢連攞左7個金球獎

以佢嘅身材喺英超 唔單靠速度護到球突破到係奇蹟
但我會要一個技術比佢差193高嘅麥湯

比美欺矮4吋，西甲都俾人撞到飛起

個陣仲有卡神

35號既LIN都仲算正常, 14號

通宵恩物

點解唔留隊

講真中堅真係唔好咁快推佢上一隊
未操好個body又要踢咁高強度既比賽分分鐘傷到變腳患馬

係曼唔同佢續

係囉 why

摩一二季14號其實唔差嘅
起碼間唔中助攻入波跳舞
已經好耐無睇過

去英冠練下先

如果SoB咁都續lin，就要加入反蘇黨了

游有Hannibal Mejbri又有shola shoretire 呢2個希望keep到

而家先發現cbj慶祝個陣西口西面既

Solskjær: "Angel Gomes leaving #mufc? To be honest, I’ve not heard from them last night or this morning, so it seems like that they haven’t managed to agree [a deal], so the answer is probably short and yes then." #mulive

goodbye gomes

tuanzebe去埋英冠跟秦利學野都未上得晒位
仲邊有位畀幻幻咁快上

阿又有個青訓free走

車狗個美國仔真係幾勁
坦白講福仔未必好過佢
佢走位比波射波都好有sense
福仔硬件比較好但好似少左個腦

呢個傷少日先算啦

呢件幾靚

美國仔打左幾場好波，就吹到勁過福
福carry左成半季 啱啱傷愈未上力姐

隔離飯係咪姐係特別香

佢唔傷上咗位啦 起碼排得前過宗師

揸美國Passport定英國Passport值錢d?

21歲仔有咁嘅實力 真係非常唔差喎
有冇巴打留意開佢

中醫佬一陣出片屌lin

摩一季用得唔多，多數後備/領先先比佢上場，所以佢可以打反擊。都叫正常嘅，佔中冇易加咁多

摩二季就開始重用佢，有時用佢做下針對性部署，例如對車仔個場，所以佢做到野。另外，對d中下游如果領先就有機會比佢打反擊，佢就有表現，例如對屈仔個場。

轉淚點就係摩佬17-18下半季將lin固定為正選cam ,將佢first touch 差/ 冇視野嘅缺點放大。自此之後lin就肆無忌憚咁佔中。用佢對弱隊打cam嘅問題其實係17-18最後個幾場已經出現。之後18-19開始左1.5季嘅lingard 西波時期，直至bruno趕佢番後備。

點知bruno 同佢同場，個lin都可以同bruno爭位踢嘅，真心吹脹，要個頂級cam同你個3流cam 拉邊

等於 葉瘤走去同結衣bb 鬥靚一樣咁痴線

諗起lukaku拉埋佢落水

除左搵人夾馬仔之外，我重好記得有次佢同bruno同場bruno指埋俾佢睇應該點走佢都唔撚郁

點解可以成日話福無腦

廢lin:點解我要聽呢個bruno講嘢話晒我都係曼聯最top fit嘅cam 都唔知呢個葡超嚟嘅有咩咁勁

好似係對狼隊個場0-0，中間已經有隊友，佢仲要走埋去，bruno視現佢走去右邊邊視，條友完全唔郁

*邊線

普巴想走
福仔無腦
馬仔唔開心

仲有無補充？

揀間無咁藍

蘇蛇無戰術

連仲後生

普巴而家係咪髮型屋冇開所以唔整頭？

根本出lin係拖累bruno同馬達
前日出p都好過lin

降班就唔支持就係勝利球迷?

但我記得18-19 上半季，連美斯真係上晒身

balogun
d comment話仲勁過30號？

你應該係講緊18-19個季12月。 但其實打中間佢表現都唔好
對卡迪夫城領先左之後入2球咁lor,同埋大戰對利、阿各入一球，但呢d比賽唔係對大巴陣，所以佢嘅表現先冇咁差，一對大巴陣，而佢又打cam的話就........

T仔堅可惜，太多傷，原本我會覺得佢係麥隊最佳拍檔

出P起碼肯拉下邊 斬到兩腳靚波
又有DD意識肯同馬達小組配合下 雖然交唔交到又另一回事

摩狗自己同摩狗用LIN都係毒藥咁
用短期幫到下
但長期死用, 固執一成不變
最終都係搞破壞

好明顯就就係SO9 以前教過LIN 仲係好愛佢
如果佢英超唔係0G0A 入到2-3球隨時場場都有佢

普利錫點會冇

Lin 可以唔係毒藥嘅，如果佢肯拉邊

係班fans 不停吹捧佢，搞到佢以為自己打中間冇問題，之後坊間一d批評佢嘅聲音，就話係我哋妒忌佢人工高

講真，如果咁憎你，就唔會係咁建議你轉打邊線la, 你自己唔聽人講，係都要佔中

上年年尾仲話佢只會相信自己，唔會理坊間任何意見

福擺明無腦啦，佢同pogba都係硬件屈哂機，就係衰喺球商到

因為摩佬，所以冇嚟我曼，如果唔係宜家有隻右翼加bruno加普福馬，點會冇前4

仲要拉埋妹
馬傷個排要不是福
復賽出黎要不是妹

咩都屌 比個勁人你地都無用啦

唔甘心做綠葉
不過我唔係傳心師 唔知佢係咪真係咁諗啦

佢嘅行動證明左係

摩狗教個時既福係幾撚無腦下
但我覺得SOB教開始 佢開始有大局觀
佢D神級D破越位 肯定係靠觀察出黎
仲有K角位鳩BAN變傳手術刀助攻 呢D都係進步啦

fm借走一季之後賣到30m 仲要全即pay

妹巴球商唔好

0.012%

fifa 一掛牌就有傻仔教練幫我曼買alexis 同lin

應該都confirm係呢件

1718摩二 暗花版+無左手袖黑邊

痴撚線fm lin/p/smalling/jones/sanchez全部勁多人搶 件件都有20~30m

好過百力滋

今日開返ut
贏5場就有隻potm般奴

青訓個ramazani 係唔係都free走？之前唔係話有啲潛力架咩？

pogba冇球商?
笑撚左

on9

史高斯都無喇
Pogba無好奇？

咁似fb d on9回覆

唔撚係掛
普巴係球商硬件技術都屈機喎

係 Chong夠話潛力股 咪一樣on99咁

曼啲青訓好難好似軌個啲咁借到去德甲西甲咁

我覺得你racist

ching又出嚟搞笑

佢都assist咗好多比馬

佢唔敗家既 馬仔都多幾個A

敗家唔等於無腦
無腦是指啲濕鳩Decision-Making
福有態之後少好多自己鳩嚟

Chong同Gomes真係

保方仲續

廢老

咁後生 大把世界

Inter Milan are in talks with Man City over the transfer of Milan Skriniar, 25, with reports indicating that Sergio Aguero may be included in part of a possible deal. [BBC]

Liverpool have moved ahead of Manchester City in the race for Kalidou Koulibaly by offering Dejan Lovren as part of a transfer. [Tuttosport]

兩隊買做野

Angel Gomes rejected a wage offer of £25,000 a week plus bonuses from #mufc and has been offered better wages elsewhere. Chelsea are one of the clubs interested. [Independent]

Jack Grealish has told close friends that he has found a new house in Manchester which suggests he is very close to a move to Manchester United. [Express]

Benfica are in talks with former Tottenham manager Pochettino about being their new manager. [Record]

俾猁買到Koulibaly下年仲使入佢波既

Grealish + Sancho plz wooddog

係...但我地又唔會走去買佢，買埋嘅話佢地個陣真係好完整

Hakimi really wanted a move to Inter, both Bayern and Man City made offers that were worth more money for him & also for Madrid but the Inter project and Antonio Conte convinced him. Today bonuses will be finalised & they'll structure the deal. [Sky Sport Italia]
國米有咩咁吸引

Grealish + Sanchez approved!

曼無維迪詩呢d球隊幫手練青訓

Goodbye 蘭尼表弟

+ VDB ok?

Official: Nobody joins Manchester United , here we go!

反而想知開幾多錢佢先會受

三萬都唔續 應該唔係錢問題
由debut到而家踢得幾場聯賽/杯賽
佢唔想留低應該因為中場太多人佢無一隊出場機會

Borussia Dortmund expected to make losses of €45 million: "The expected aforesaid key figures have to be understood as a direct impact of the Covid-19 pandemic, which has affected all Borussia Dortmund income & revenue sources."

85+15 唔要就算

擺到明想要上陣時間啦

買左bruno之後都知唔會多機會喇

買鬼到
Werner都無俾錢會買Koulibaly?

寧願睇佢好過睇廢連

必然正選+三中堅系統

兩個一齊走，買個新嘅

+干地完勝多而家個教練

熱身賽入熱刺嗰球幾好丁

西咸以外有邊隊會要lin+比得起佢份週薪

可能只係短期內籌唔夠錢啫
werner 條clause 要係6月15前trigger
猁狗拎咗英超獎金同nike 新deal 之後應該可以籌夠旗買人

Thank you and goodbye 蘭尼親戚

根本唔係
他上年羸歐冠嘅錢加自己盈利都唔夠50m?

普巴冇球商真係笑話
屈佢hea都算
話佢冇球商
你睇波對眼真係與眾不同
有好獨特既見解

佢不嬲都搞笑，提供笑話

普巴唔只冇球商，直頭冇智商
佢醒少少當初唔揀黎我曼而係去皇馬，已經拎到3次歐聯
18年又拎歐聯又拎世界杯，已經9成9拎埋金球獎

西甲呢啲技術流聯賽我覺得真係幾啱佢踢

Haaaaaa??!

Havertz is set to join Chelsea for around £83m

有身型有技術邊到都啱踢

軌下季打撚死人

Wan Bissaka - signed on 29th And is now number 29

Maguire - signed on the 5th And is now number 5

James- signed on the 21st And is now number 21

Sancho - signed on the 7th July and number 7? 👀

咁都得

執埋後防就係

Official: Dean Henderson will remain at Sheffield United for the remainder of the 2019/20 season #mulive

醬呢？

之係唔會有球員著31以上

連同多蒙特正式接觸都未有
以法官同木狗既傾人技巧
9月7都未傾到啦

留返俾青訓著

根本普巴老母就唔應該生佢出嚟

呢方面軌真係好好多，一早傾晒簽晒，成隊去季前熱身

Newcastle

halo

Godfrey有潛力

bruno 果場有咁好咩

其實dalot唔差呢場

找卡數

車已經簽左兩個勁嘅
agree deal之前仲要0報導或者傳聞
相反傳曼聯就當故仔咁睇

7年後先傾

Manchester United goalkeeper Dean Henderson's loan deal with Sheffield United has been extended until the end of the season.

The 23-year-old was due to return to his parent club upon the expiry of his temporary deal on 30 June, but he will now remain at Bramall Lane until the conclusion of the 2019/20 Premier League campaign.

Dalot個分點出嚟 依場佢踢得幾差wo
防守黑洞 控個波又控唔穩 又慢
連落底傳中好個優點都冇今場

打邊無速度真係難搞

轟係追返上年買人數先咁快手

其實如果有隊買大碌真係放得 升laird上黎
lin都賣得

算吧喇 邊隊會買lin
等佢完約喇

借走

又國米？

好認真, 而家如果唔買翼 寧願見到山狗都唔想見到lin
起碼山狗d走位都算好 , 係衰成日鳩吊
而家有般奴可能山狗都會踢得好D

伯明翰

羅渣土65m賣芝維爾俾撚伯

係快手就一月已經買咗ziyech

芝維爾 我覺得無講到咁勁
同全盛梳比 梳吊打

軌好撚有錢

英撚嘛

上季剩係買左件高華錫，兩季錢加埋一季洗

垃圾曼聯最後又係英冠買人

而家你想買人，人地都未必肯嚟

其實4線作戰既球隊，每個位置有3個球員踢都好合理
而且laird呢D青訓下季應該借出去英冠拎一隊經驗
唔係成日係到坐後備

Jim Lawlor呢

Rio有講過

梳幾時全盛過
就算真係最top fit個陣 都係一般貨色

係差小小高度，183
上場睇佢都踢得唔錯

有 15/16季初同修頓個陣

Gomes仲未有消息
似收得皮

唔續啦
佢過多仔西甲應該會好啲

到而家都唔公佈話release，應該盡埋最後努力，佢唔續都無計

題外話研究下
有冇巴打講解下點解啲人話巴塞做數
高價放個後生仔走，再高價買返個老坑

做靚盤數唔係應該淨係賣人 唔買人咩
高價買老坑有咩意義？

898 Gomes

60+30

買人錢可以同分期俾or同銀行借?

利申:9估

6月賣arthur，70M 收入計落19/20 年度 (6月尾year end)
7月買老坑，60M 支出平均攤分落合約年期，當簽4年約，平均一年支出係15M

結果：19/20 年平咗條數，過到FFP；20/21 年支出得15M，仲有空間買人

而家傳車仔

我覺得而家係佢全盛

ffp唔係簡單到睇net spend
佢會計埋你當年幾錢買呢個球員 而家賣出去賺幾多
arthur當年30m買 而家80m放 計埋人工
呢條數計落ffp先成立
而成隊巴塞可以拎黎找呢條數既係得arthur

斷腳嗰季

問題係 佢地唔買老坑唔係條數靚啲咩
係高層on9定做數
好彩對比返我地木仔正常好多

我真係做唔到研究
呢單交易都真係睇唔透

你唔買個老坑祖記點會咁好死同你70M 買arthur
祖記出哂名乞衣

填平左條數
但係唔明高價買老坑呢個轉會操作
雖然我對巴塞冇興趣但我覺得呢個交換好神奇

Pjanic 60m...

屌你咁講我明了一講我即明
多謝巴打

去緊Brighton了

祖記都要過ffp
佢都用呢個swap deal騰左40m出黎
正常arthur同pjanic既價都唔會去到咁高
但係因為要方便兩邊係買入同賣出個差價做高d過ffp
所以一定要有入有出
巴塞又要中場 pjanic踢唔到sarriball

我係諗緊佢下季點拆 定分五年打散佢
佢要套錢早出聲 拎山狗牙Lin去使

阿妹近排貼多咗球會嘢
上年就算Sob嚟咗都無咁多

其實係得我地賺太多錢 唔使理呢啲咁煩既例
我哋季季都net spend

呢個轉會我真係學到野原來背後咁多野

靠木仔把口掂姐

arthur 如果張約5年，祖記20/21 年度支出攤分係14M
但賣pjanic 收番60M，咁樣玩一玩財技就變咗 60－14M = 46M cap 出黎買人

掛住玩ig = 冇心踢 = lan！

係我曼收入太多，同埋薪金比例控制得好
巴皇收入多，但薪金比例好撚高
車猁鏝鈀就收入唔夠我曼多

其實係靠費Sir皇朝打到海外市場第一水
木仔最多係錦上添花善用依個Fan base

鏝比人揭發造假數左手交右手

之前聽過何輝講過
曼聯呢個品牌 成個展覽廳都係
曼聯商業發展真係做得好好
我地d錢俾V92 摩佬咁洗
上年都仲入到awb 龜 加埋 般奴
季季億億聲 木狗都真係勁 創業難守業更難呀
同埋條撚屌 都仲有得救 起碼火魔法有效

題外話 大家都係重視賺錢
雖然我地都係柒
但阿妓搞到又窮又柒

你智商都無

有錢買唔到sancho都無用

岩岩一睇完我都覺

中肯講句，上半季福係做唔到小範圍配合短傳，冇意識
下半季有bruno，同馬仔合拍咗，練多咗，有進步

Marc Jurado同巴塞講byebye
下年黎我曼

是咪之前講過下個個妖人

16歲睇定d先，Dalot以前係fm都係妖人

Chong都話係妖人

朗隊都係妖人

帶埋手套 好穩陣

朗隊真係妖人

之前ig重出post叫人跟世衛唔好戴口罩

係咪因為凍先戴英國都係十幾廿度左右

一陣幻幻都空炮

海狗

ig唔po曼聯嘅野=唔愛球隊=lan

佢著住曼聯件外套

簽到人未
隊隊開始都done deal

sancho架飛機到邊

永續lin + sanchez + jones

Inter Milan have found an agreement with #mufc to extend the loan of Alexis Sánchez until the end of the Serie A season. Inter are working to extend the loan further or sign him permanently #mulive [di marzio]

不如俾夠兩千萬巴狗用ddg換達史迪根

痴撚線

其實2&b都賣到40m
我地連美斯應該都有20m掛
但諗唔到英超會有咩隊要佢

唔係著自己adidas系列=有心留隊

疤狗話唔使加錢，搭多單古天奴換般奴

疤區屌高層堆花生

我想講如果pogba球商係高嘅，以佢球技加身體一早做左第一中場啦，就係講佢成日做唔到d好嘅決定阿，點解yaya果時喺曼城可以屈到咁，而pogba做唔到？

原來有bid過夏基美

你諗下上幾季前面同兩邊係咩人？ 最好嗰件係伊巴

清咗佢

仲要踢埋晒摩狗啲西波

差好遠咩仲要踢埋晒摩狗啲西波

呢廿卅幾年唔係費Sir打落嚟嘅江山吸到咁多fans
邊有咁多錢揮霍
鏝得嗰十幾年好難吸到咁多fans

啲咁嘅隊友你擺全盛摩迪落去都死啦

佢修表現係搶眼但都係冇乜助攻同入波
1516斷腳
Hector Moreno食屎啦

同埋佢係有閪決定呀 後場鳩扭失波
問題都係源於啲廢隊友
祖記法國隊證明咗佢有好隊友係可以發揮好好多

Yaya周圍有d施華 阿古路
曼進攻得普一個組織

好似連紅牌都無

一拎波個個棟喺到先死

後面靴同馬迪以外
佢周圍係lin 福/馬 Lkk

仲要攞埋motm

一腳浪費左梳接近三年時間

講真
後場扭失好多時真係冇人走到位焗住帶多陣個波
閪決定成隊嚟講絕對係少

你睇埋下一張馬迪

dklm畀佢入波奠勝仲要瘋狂慶祝
當年睇live嬲撚到

呢幾場波雖然系時間
都好彩撞正第日唔洗返工

Official: Barcelona right-back Marc Jurado (16) has announced he will be leaving the club, and is expected to join #mufc next season.

我曼ig 馬仔又笑到

咪係lo，想問係咪停左賽就唔見得哂，pogba有埋腦封左神啦，咁多年球壇幾多人講佢踢中場d決定唔夠好，隊友廢還廢

睇片 佢成日1扭5/6/7

想問POGBA如果係白人咁智商係咪高D?

球王片

Solskjær: "Angel's [Gomes] a top kid. Of course there are people around him that advise him to do different things. If he doesn't sign, all the best to Angel and I'm going to follow his career. If he signs for us, let's kick on." #mulive [men]

Sob暗示有人叫Gomes唔續

Dwight Yorke on Leroy Sané: "[Jadon] Sancho is obviously up there, but if you can’t get him, why not be brave and go for a player who’s played across next door and cause some stir? Just stir it up a little bit."
Yorke

祖記個陣咪做左囉傻西

Solskjaer:

"You need to compete at United. If you think you have a divine right to play in every game and you're doing so well we're not going to be looking for players to replace you, you're in the wrong place."

都畫公仔畫出腸

9成都係gomes覺得自己值得多d上場機會，但Sob覺得佢同其他人比根本未夠班，所以雙方有分歧，Gomes咪唔續

咁如果佢同lin p chong 比 ,sob 又說服唔到佢wo

講緊11個正選位都將會有競爭
似話ddg

唔洗爭 全部未夠班

唔會啦，ddg既事佢之前咪講過

人大全票通過國安法

通過了

平常心

咁吉子del左連登acc未

睇佢出場表現唔見好得過p chong幾多, 仲未睇到有咩潛力, 佢唔續就算啦

後生仔有分波有腳法有配合喎
係身形唔得

161cm點搞
仲短過Valbuena

Lin都有正選俾我係表弟都嬲啦

咁點解chong 有得出佢無得出先

我以為話Lin
Angel都無正選過re乜place

因為chong續左約囉, 球會角度點都係俾機會肯留既人

揀青訓信蘇sir眼光, 有心留係曼聯踢就續約, 就算未上到一隊都外借吸經驗, 點會無上陣機會

拖到最尾無話release, 球會都盡哂人事想留人, 佢要走都無計

如果純 chong vs gomes 點睇都係gomes 高半班
不過睇續唔續約就另計

真曼干爹

都應該係chong自己會fight個位，但gomes就覺得自己有料做正選

幾多人工先

咁gomes技術係好啲既, 不過係咁現實架喇

要上陣機會可以續完外借, p仔借出咁多年, 而家dean一樣係咁

人工offer又唔係差, 咁樣都唔肯留都無咩好講

助攻1001

所以只會覺得可惜

睇點球佬條仆街搶1001

維園見

奧脫福31度啊打錫菲果場